有無細斜背包推進？[絲打入]

想買個細斜咩袋黎襯裙出街方便
唔洗下下背大背包出街
預算:一千元樓下
有無靚袋or牌子推薦？
各位大大幫幫忙 [size=4]

Kate spade?

界波袋？

得閑去睇下先

係呀 襯衫幾好

吾係呢種 想要再女性d

吾你老母死5p 唔呀